點解d咁女仔咁鐘意笑人青頭

其實係咩心態？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

證明你係

證明佢想食你隻豬

性暗示 想引誘你

又係你

點解無人笑我青肛仔

我愛青頭仔
想幫處男破處
pm我

樓豬好青

樓煮禿頭仔

香港就收皮啦仲扑野

煩唔煩

PMed

青肛劍

屌屎眼

認真問呀 好多女仔咁笑人 就算係普通朋友 有d係有男朋友
講真搞到覺得自己好有問題咁
係廿幾歲仲a0
好似做錯事 有羞恥再加上酸溜溜疊加感覺

笑番佢係雞、係肉便器囉

你個口真係好賤

因為佢地唔係處女 自卑 驚人地會嫌棄佢地
所以笑你係將自己project落你度
你一啲都冇錯 唔洗介意佢地

即刻戴番個豬嘴啊
你個鮑魚臭親我

好經貴AO
想要

咪咁care人地講咩啦
得自己辛苦

冇呀 我愛處男

廿幾a0處男 正

好多紅巴搞事

通常唔係處女先會笑人
正常女仔係介意自己男朋友唔係青頭架

收皮啦痴撚線港女

禾是囡

真絲 tg me

返去飲喜茶啦終國插班生

我冇飲呀痴撚線港女

答得太遲喇終國插班生

青頭不知幾正

認真答你 女仔對想要既有時會扮抗拒 ，什至佢地自己都唔知自己想要乜

笑得開心咁抗拒=想要
厭惡咁抗拒=真係抗拒

唔記得講 好多女都鍾意純既男
情況同男人鍾意純既女一樣

想破你膠處（笑）

尹志平

唔明有咩好笑
未屌過閪又可以攞尼笑人
究竟啲人要有幾低質素先會攞呢啲野尼笑人？
係咪真係低質到搵唔到野尼笑
淪落到要搵呢啲野尼笑？

其實我發覺好多年輕妹妹講野都幾核突笑人青頭，笑佢短丁，問佢點打飛機，扮佢係度un。。。。唉～聽到都覺得尷尬

我真係鐘意乖乖仔架

乖會變壞
由壞變乖先好

以我五十幾年經驗可以印證你觀點完全正確

賣屎忽好似要21歲喎。你夠未架

壞仔點變乖 冇信心

處男先好

佢想破你處

有左責任就會變乖架啦